香港生宝宝的福利待遇

一、香港宝宝护照享有全球 135 个国家免签证，国际平台高起点,100%就业率。
二、香港宝宝的亲人享有三个月多次往返香港，自由出入。
三、香港宝宝可享受香港 12 年中英文免费义务教育。
四、香港拥有 5 所达到世界一级的大学，香港宝宝在国内名牌学校免试就读。
五、香港宝宝移民第三国非常容易，欧美等发达国家给予香港宝宝宽松的条件。
六、香港宽松的人口政策（香港没有计划生育政策，在香港生二胎不用罚钱）。
七、香港宝宝可终生享受香港特区政府提供的特惠医疗服务。
八、香港精湛的医疗技术，先进的医疗设备。
九、香港生宝宝可为日后节省 650 万港元的香港投资移民费用。
十、香港宝宝 65 岁以上就可以领取养老金，相当于给孩子买了一份保障。
十一、香港宝宝的内地父母 60 岁后可移民香港，并享受香港的社会福利。
十二、香港宝宝申领回乡证后即可自由往返内地，并随意选择在内地或香港居住

又話中國好住過香港？
上海深圳超越香港？

輸錢輸到你傻左呀?

2 一年
3 十五年了

可以拿香港的身份证享受香港的福利然后回内地居住的啊 亲

上海外省佬多到仆街
差唔多有一半

4,5,10,11
都係9up

听说在香港出生的宝宝可以领英国护照

20年前

個B冇回鄉證 係港毒 要殺無赦

精神病院放假？

不愧為蝗蟲

是香港政府给大家身份证的啊 亲 怎么能这样子说呢

難分曲與直

屌你老母

大6老人福利重好過HK, 例: HK老人兩蚊搭車, 大6老人直情免費

港獨！殺！殺個片甲不留！

中国生寶寶的福利特遇

1.

電腦大爆炸